{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_058057",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=57306&adcno=1&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "정관 호텔썸"
    },
    "text": "駐車場情報:この宿泊施設は駐車施設を保有しています。 周辺情報:釜山鼎冠ポリテック7大学までは約500mで徒歩約5分の距離に位置しています。 CGV鼎冠店までは約900mで、車では約2分の距離です。 ホームプラス鼎冠店までは約0.3kmで、車では5分の距離にあります。 釜山プレミアムアウトレットまでは約5.6kmで車ですぐ移動できます。 釜山追慕公園までは3.8kmで車では5分の距離です。 釜山鼎冠邑事務所まではKMで車では2分の距離です。 釜山鼎冠白雲公園墓地までは2.8kmで、車では3分の距離に位置しています。 釜山鼎冠コリ一般産業団地までは2.4kmで、車では2分の距離です。 釜山鼎冠交差点までは0.7kmで車では2分の距離です。 釜山東釜山CCまでは4.7kmで、車では8分の距離です。 釜山海雲台CCまでは5.4kmで、車では0分の距離に位置しています。 釜山アジアードCCまでは5.6kmで、車では0分の距離です。 梁山市庁までは3.4kmで車では25分の距離に位置し、釜山機張郡庁までは8.3kmで車では6分の距離に位置しています。 釜山機張の林浪海水浴場までは7です。",
    "QA": [
        {
            "question": "この宿泊施設の駐車場はどのような施設ですか？",
            "answer": "この宿泊施設は駐車施設を保有しております。"
        },
        {
            "question": "釜山鼎冠ポリテック7大学までの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "約500mで徒歩約5分の距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "CGV鼎冠店までの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "約900mで、車では約2分の距離です。"
        },
        {
            "question": "ホームプラス鼎冠店までの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "約0.3kmで、車では5分の距離にあります。"
        },
        {
            "question": "釜山プレミアムアウトレットまでの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "約5.6kmで車ですぐ移動できます。"
        },
        {
            "question": "釜山追慕公園までの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "3.8kmで車では5分の距離です。"
        },
        {
            "question": "釜山鼎冠事務所までの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "KMで車では2分の距離です。"
        },
        {
            "question": "釜山鼎冠白雲公園墓地までの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "2.8kmで、車では3分の距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "釜山鼎冠コリ一般産業団地までの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "2.4kmで、車では2分の距離です。"
        },
        {
            "question": "釜山鼎冠交差点までの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "0.7kmで車では2分の距離です。"
        },
        {
            "question": "釜山東釜山CCまでの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "4.7kmで、車では8分の距離です。"
        },
        {
            "question": "釜山海雲台CCまでの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "5.4kmで、車では0分の距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "釜山アジアードCCまでの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "5.6kmで、車では0分の距離です。"
        },
        {
            "question": "梁山市庁までの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "3.4kmで車では25分の距離に位置し、釜山機張郡庁までは8.3kmで車では6分の距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "釜山機張の林浪海水浴場までの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "7kmです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 363,
        "QA": 486
    }
}